美股玩完了，跌到仆街

不如執撚左個市去啦

開市唔斷熔開來做咩

個病搞到停曬工。。。其實升先唔正常

大股冇乜點跌

跌少少就狗屌西咁聲，白痴仔咁

咁少唔好講啦 以為咩事

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

跌少少大驚小怪

#1: The Dow Jones Rising From Stimulus Is Not Positive

The Federal Reserve is aggressively moving towards easing monetary policies, following its statement that it will not hold back on releasing fresh stimulus to recover business sentiment and productivity.

While stimulus can slow down the downtrend of the market, it cannot save it for a simple reason that the stock market correction was triggered by the coronavirus pandemic in the first place.

The only major factor that could refuel the appetite of investors towards stocks and other high-risk assets is a significant reduction in new coronavirus cases.
The stock markets of China and South Korea have started to rebound as the curve of new cases began to flatten.
With California officially going into lockdown after governor Gavin Newsom asked 40 million residents in the state to stay home, the U.S. is still at an early phase of a coronavirus outbreak.

The market could temporarily react to new stimulus from central banks in Europe and the U.S., but they are just that, a temporary measure to a larger problem at hand.

#2: Record High Outflows From Investment Firms

Since March 12, asset managers have been rattled by the amount of capital that has left asset managers worldwide, especially in the U.S. and Europe.

Prior to the severe sell-off of the Dow Jones on March 12, global equity outflows hit $23 billion, showing its worst year since July 2016.

In the past week, within just seven days, mutual funds and exchange-traded funds (ETFs) in the bond market recorded $109 billion in total outflows. It far exceeded steep days of record outflows from 2017 to 2019 by a factor of four.
As investors frantically move their money out of both single stocks and even bonds, the Dow Jones and European equities need a stronger floor to initiate an extended rally in the near-term.

#3: Coronavirus Is Showing No Signs Of Slowing Down

The increase in clinical testing of potential cures for coronavirus is restoring confidence that the U.S. could soon see the peak of the virus, like China, Singapore, South Korea, and Vietnam.
But, the main problem of lackluster coronavirus testing in the U.S. still remains. Hospitals have also started to report a shortage of ventilators, which are critical in supporting patients suffering from the virus.

As the U.S. begins to move towards testing more people, the number of confirmed coronavirus cases is rapidly increasing.
When South Korea initially surpassed 10,000 coronavirus cases, it was the most infected country outside of China at the time. Now, the U.S. has reported more than 13,000 cases, and the number could increase rapidly with health officials targeting July to August for the peak of the virus in Europe and the U.S

其實壞消息都盡出，最多從高位一半即14900點。

#3: Coronavirus Is Showing No Signs Of Slowing Down

今日星期五，收市前應該套現多。

一於買sqqq

我認為今次Fed係救市措施上出現連環失誤
一黎就兩個禮拜唔夠劈到0息，實際作用極微之餘仲引起左市場恐慌，就算佢減剩0.25都遠好過0，咁對於比較淡定既投資者黎講還算有憧憬。
扮重啓QE，其實一路都行緊「Not QE4」... 呢樣對於市場唔算利好，唯一唔同左既係買債力度大好多，咁問題黎喇，一路都QE緊，市場流動性多到爆，佢唔等市場settle恐慌情緒，又不顧疫情仍然呈uptrend，係相對高位大力注資，咁呢D資金會乖乖入市？唔識諗水可載舟 亦可覆舟呢個道理？呢D資金分分鐘會變左推波助瀾既新力軍...
Fed係咪俾林奠滲透左啊？

唔係呀 有咩壞消息
大把企業未出準確受影響既財報 仲未執笠
同埋呢壇野最鳩既係 你每個國家都有
咁你幾時先完？ 冇季節性可言 一直傳落去

而家抽得走個d 資金d 信心唔係救下市就會入返黎

巿場流動多到爆

Fed印幾多都比M1吸收晒, 完全trap住d錢. 巿場無流動可言wor.

總之下星期一萬8點見

琴日咪死貓彈呃人接貨囉 冇16000點我就唔入市

無架 歐洲一日死一千人 暫時10%死亡率囉

連登仔一堆堆咁去開戶買美股

結果

你係咪搞錯左D野，QE program係資產置換，唔係單純印錢，稱佢印錢係通俗說法

姐係點資產置換，留名學野

Expansionary monetary policy to stimulate the economy typically involves the central bank buying short-term government bonds to lower short-term market interest rates. However, when short-term interest rates approach or reach zero, this method can no longer work (a situation known as a liquidity trap). In such circumstances, monetary authorities may then use quantitative easing to further stimulate the economy, by buying specified quantities of financial assets without reference to interest rates, and by buying riskier or longer maturity assets (other than short-term government bonds), thereby lowering interest rates further out on the yield curve.

其中financial assets即係包括corporate bond同優質資產，liquidize埋 private secctor既asset就可以提供更多流動性而唔會對gov bond rate造成太大壓力，從而避開左傳統monetary policy容易中既流動性陷阱。
但個問題係你提供流動性姐，我唔一定願意俾佢流動，特別係咁唔明朗既環境，我有錢都short啦

跌多一兩個星期都16000啦

我賣mpf個個交易日先黎－息大跌市，屌佢

同埋今次有個現象
當大家知道會PK而Fed又會QE時
大家都衝去買國債
結果唔單止停唔到資金抽離股市，重搞到債市亂哂
唔好話Junk bond, 連Investment grade corporate bond 都比人洗倉，搞到資金鏈就黎爆斷

有冇人解釋下點解一開始期貨升3%但最後都要倒跌? 係咪又有壞消息?

琴晚出數據
全界確診人數加3萬
美國5千幾
升條鐵咩

未見過大蛇屙尿
例如蘋果果d明星股 仲賣緊2xx蚊驚條西
其實仲有大把人係賺緊錢

大把基金，有錢佬同散戶，都用金融資產抵押低息借錢槓桿買高息企業債賺多D，冇諗過會遇上股市插水，爆倉要平倉斬倉

仲有基金同散戶都要沽債套現應付補倉，贖回，同埋實體生意嘅支出以免破產，沽爆股票後咪沽債囉

遲吓大把企業信貸評級要降級，又會嚟多次插水爆倉，債跌仲會玩死好多企業無法正常融資，無水點渡過今次全球大停工嘅難關？

仆街 mpf 19xxx 入左市

下次jobless claim data

唔叫壞消息「盡出」啦
我意思係佢仲有大撚把壞消息未出

好多股都未跌返去半年位置
慢慢等啦

跌什麼

大把股跌得好少

你個名

Mpf就算啦你到左65先睇高位拎錢啦
而家睇黎曬氣，全球都跌，你轉去邊都係死

恒指 26000 走番哂入保守

宜家轉左20% 去美股其他保守

MPF有樣野叫債券基金
一早轉左就無事 而家就坐下啦

坐緊

依家債券都唔一定安全。

日日都確診架啦，一早消化晒，應該見底反彈先岩

債券跌到陷家產

咁今日 4萬 後日5萬
下個星期每日10萬又點算先
外國人防疫意識低到冇人有
而家全世界都有
口罩更加唔會夠
我諗得新增數字回落先有得見底

股先係跌到陷家產 債頂龍咪算仆親

四巫日

咁港股星期一升定跌